無綫新聞 - 徐澤反駁李國能港區國安法觀點 指司法獨立不能任意解釋

李國能我都照屌